其實女人想人養係咪正常？

我自己男人老狗返工覺得辛苦

個個返工都話畀個保障自己
其實咪即係驚無人養

男人 靠人= 渣ga
女人 靠人= 正常

連登仔：死臭雞

岩呀

無分男女
女人男人都想被人養